扑街了，肥金玩鳩垃圾侵侵，反枱走

核戰了

扑你老母條街咩大陸仔

挽住你老母一齊bbq